港台工會真係完美演繹乜撚嘢叫做欺善怕惡

一開始梁家榮上台嘅時候就係你班友仔屌佢係共產黨
點知人哋企得仲硬過你
人哋上立法會幫你擋箭擋到成個心口都係窿
你哋個濕鳩公會就淨係識捉住佢嚟屌
唔幫手都算啦仲要拖後腿
最後就被俾你哋因為BBC單嘢屌到心灰意冷提早退休
新嗰個一上場就DQ節目
然後你哋就啞撚咗咁樣 一句聲都唔敢出

利君雅單嘢仲撚搞笑 佢俾人搞你哋淨係出乜撚嘢快閃示威
對住鏡頭say個hi都叫做做咗嘢咁不如send電郵算啦

垃鳩圾工會

不推文回覆
拉

負評嘅咪講兩句我講邊度唔係事實囉

欺善怕惡 = 人的天性

女權左膠都唔敢指責共產黨

只敢指責港豬或西方國家

人既天性
正如樓主一樣 只敢屌人反共不力
但自己唔會反共一樣

唔好用拖後腿

係拖累/陀衰家